做咩姐你.GIF

刺鴿教條

正啊喂 仲有冇新

嘩隻野咁跌法無事呀嘛

阻人扑野

屌笑死我

佢係咪跳樓

屌你笑撚咗

動物都有心理病

正

more

屌你老母

隻狗好慘

高質

lm

匿埋裝人扑嘢

好正

究竟邊個扮邊個

正ar

屌好撚好笑

3P

屌

屌變撚左鋼煉隻野

屌你 笑撚死

點可以俾佢停 樓主請繼續

留名

咩啊

More

不定期更新

笑撚死

有冇彈結他同成隊band果張

隻手長到好假

But why

Bb 好勁

屌你老母 呢張咩事

高汁post

磨牙磨牙

楚楚可憐駱應鈞

第一幅好好睇

痴撚線笑撚死

好波

第二幅好好笑

唔撚怪得係瀕臨絕種動物

笑到侮街

仆

睇下左手支野

MH

樓主more

有冇拳手向住鏡頭扮嬲
之後忍笑個張

呢招唔錯

磨形

呢張真係好撚正

有冇印度大叔淫笑果張？

高汁

強貼留名

完美又流暢

留名減壓

全部都好撚好笑

想睇有個拳手係咁俾後邊張野頂個頭

Hi 沾屎

[mumber]

此鐵必火

正皮

爽

你收埋幾多

好正 more

笑到仆街

笑到傻
唔好比佢停

我睇咗成分鐘，睇佢loop咗唔知幾多次，後面條女個反應好正

痴撚線

落黎扮食竹

爆左seed

佢想做咩？

凍到結左冰？

好似分咗手，幾年

diu d圖笑L死我

好柒

呢個post成日彈app好煩
Btw拳手個張笑死我

Ho QQ

哩個好笑

james
more

好似得你有咁嘅問題

你部機唔夠ram

chokeslam

試下毎一頁拉右 令上一頁嘅gif離開cache ra
例如睇完第9頁拉落第10頁嗰時唔好由佢load 而係拉右㩒第10頁咁 咁啲ram唔使留返第9頁嘅圖

好撚正

More more

無記錯佢係想知入滿未
又黑睇唔到
咪用火機照明囉

仲有好多不過好似無咩人睇

Post你就post啦屌

想睇

Live左

pull

咁撚把口想睇自己上網搵啦

幫推

對唔著囉
唔夠喉呀嘛

支持巴打po多啲

阿富

Jo mud9

屌好正

[

live左

佢食嗰張咩黎

有冇係地鐵站跳break dance之後kick左個袋落路軌個gif

深夜推一推

strong post lm

牛肉乾

深夜輕輕一推

呢張我睇個陣笑到痴線

3 idiots

點會冇人睇 唔好停啊巴打

我成日睇你啲圖都笑到痴線

樓主有冇張gif係有個廚師整跌塊pizza 之前睇過笑到

你夠膽就再講多次！

推推

好心涼 個司機抵撚死

父愛本能

開牛奶專家呢？

咁似岑麗香

live!!!

做乜撚啊屌

嚇到呆撚左

强帖留名

無啦？

豬波無心機

我有睇嫁 唔推係因為想你有多啲位放gif

推

有排都未爆post

𥄫老竇老母扑野學返嚟

死圖個d你地禁回覆之後預覽

多謝巴打
迷占黨

屌你夠抵死

條頸斷左

佢食咗張乜嘢？

屌，見到，自膠

呢張笑笑小電影睇過！！
個主持話佢地啱啱睇完德州電鋸
仲笑個男仔連窗簾都拉埋落黎

好正啊 樓主

你老母比狗屌

返緊工或者上緊堂最好唔好睇呢個Post
真心笑出聲

好撚好笑

cls

正宗狗公

阿哥好主動保護細妹

追左成個鐘都未睇完

個呀婆好撚賤

呢d柒頭仆得好呀

摩牙

出水芙蓉

自膠
想金preview撳錯回

知唔知咩叫.GIF

佢想呼應返個主題啩

女人

強帖留名

死圖喎

自己上網搵囉

玩玩具

諗起D on9 港女

樓主繼續post
d人顧住睇無回姐
好多人仲睇緊

Lm

雖然估到

Wtf

痴線舉咗五十幾下

咁多張我都係中意呢張 夠柒

最尾果一下

睇哂

我都係有冇多D

MORE

好好笑

???

成日覺得佢個樣好似arashi嵐其中一個

係咩我而家睇到佢五百幾下啦喎

仲有冇

得閒就會upload

正！

推下

點解到而家仲有人連圖都未識貼

正皮 等新野

on9當有趣

好撚清高呀你
咁戇尻你又睇，你嘅存在已經係個戇尻啦，你唔撚死左去！？

sorry果陣load唔到gif圖全部變哂

第78隻先跳到

大把人撐你

我數到第500隻

癡線 仲數緊

有冇幾隻貓夜晚喺雪地追逐, 有隻走失左之後問人嗰個?

等左咁耐樓主終於update

樓主可唔可以每日post幾個出來

心情差或者攰嘅時候入一入呢個post即刻開心番

請求樓主up 多D 開心靠你了

Hunter 都係抄佢
百式賭撚 零之掌

笑到收唔到聲

你返來啦

訓唔著upload 下新野

仲以為今晚冇添

我知呀，咁都俾我等到 繼續呀

做乜尻

Gif黎 up極都up唔到

等緊你

今晚唔更新啦

個車手諗緊發生左咩事

推 ，等更多人睇到開心啲

樓主快啲出圖呀！！！

推上報

推推推

推呀推

屌，推到攰添

依個會唔會抄得明顯咗啲

留名支持樓主

無嗱

慢慢黎啦

洗禮咁款

留名支持

不過電話睇，成日彈app

打假波啦

後面個女人呆左

電影黎 ？
求名

我希望呢個係電影，現實咁做其實好得人驚

LM

咁就一世

樓主

睇親呢D都覺得好好笑

高汁post笑到喊出黎

條友叫Logan Paul, 我都想知佢點做到

好可愛

咁撚肥都做到咁靚

呢個最好笑係其他人啲反應

double kill

幫架車溶雪

手速

記得有個義支示範，隻義支係咁打丁動作gif搵唔番

無哂update

哥哥

我老豆試過咁捉我呀妹